獲贈冰晶版「真．天魔」 萬元網上拍賣 中五生：炒賣模型好過返工

【本報訊】每年動漫節的限量產品都是炒家必爭之物，今年動漫節「開鑼」，大批年輕人爭相搶購限量首辦模型，並以五倍價錢轉售圖利，甚至將展商贈送的紀念品以萬元高價出售，更有年輕人不諱言說每年炒賣動漫精品平均每月獲取近二千元零用錢。有展商指特別產品在首個小時已被一掃而空，希望玩家真心喜愛作品，他們不鼓勵炒賣行為。
升讀中五的陳同學，星期二已進駐會展外霸頭位，辛苦三日，昨日終獲遊戲生產商越一科技贈送全球只得一個的「真．天魔」冰晶版模型，另外他亦購買了八百多元、全港只有三個的「真．天魔」亞洲限量版彩色模型。他坦言自己沒有玩這個遊戲，只是知道遊戲產品十分搶手，打算將產品放上網拍賣賺生活費，冰晶版模型底價訂為一萬元，至於亞洲限量版模型也會標價至少五千元出售。他承認這樣賺錢「仲好過返工！」

中三學生鄧同學昨日亦花費四千多元，購買了多款「真．天魔」首辦模型及遊戲卡，打算在相熟模型店寄賣。他如數家珍地說，原價四百八十元的模型可售得至少一千元，若儲齊一套六款遊戲卡，每套卡更可售最多七千元。鄧同學現時每月靠炒卡賺取近二千元，堪稱小炒家，「我覺得自己幾有生意頭腦，第日想升讀商科！」

展商望玩家真心欣賞
越一科技總裁助理黃俊傑說，今年產品極受歡迎，但希望玩家真心欣賞作品，將產品留為紀念，不鼓勵炒賣行為。另一大型參展商天下出版社，今年推出一百個摩訶無量之聶風首辦，其中三十個特別色的版本，在首小時已經售完。孩子寶公司昨日推出十個鍍金版變形金剛模型，亦在一小時之內被換領一空。

朗拿甸奴

蓋世寶吊老母

你係高登仲有冇台主做

剩低三個 台灣賣

？

有,不過冇乜上了~D post 好悶,痴線佬係哂e度

賣得出未

真天魔果期高登雖然好慢 但好玩好多
淨係睇高乘駿9UP都夠皮

funson

自己睇自己9up

成萬蚊買嚿膠on99

自己吹奏自己

U r funson as well

你年年都話自己讀IVE啦
信用破產啦 蓋ching

動漫細哨圖呢

啱啊

e個post完全冇印象

好撚柒